<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!-- generator="WordPress/2.8.4" -->
<rss version="0.92">
<channel>
	
	<item>
		<title>Mudik, Dari Mana Sebenarnya Asal Kata Ini?</title>
		<description>Pulang kampung alias mudik menjadi tradisi yang tak bisa dilepaskan dari masyarakat Indonesia. Bertemu dengan keluarga menjadi momen yang paling dinanti usai seseorang menjadi perantau di luar tanah kelahirannya. 
		Namun, mungkin banyak yang ingin tahu, dari mana sebenarnya asal kata mudik?. Beberapa asal kata mudik dari beberapa . . .</description>
		<link>https://www.1001inspirasiramadhan.com/article/mudik/mudik-dari-mana-sebenarnya-asal-kata-ini?gclid=CNO_ls3coc0CFQqbvQodzAkMyg</link>
			</item>
	<item>
		<title>Lancarkan Arus Mudik, 1 - 10 Juli Truk Dilarang Beroperasi, Kecuali . . . . </title>
		<description>Menteri Perhubungan, Ignasius Jonan, menerbitkan Surat Edaran No. 22 Tahun 2016 tentang Pengaturan Lalu Lintas, Larangan Pengoperasian Kendaraan Angkutan Barang, dan Penutupan Jembatan Timbang pada masa Angkutan Lebaran Tahun 2016. Surat edaran ini dikeluarkan pada 8 Juni 2016. . .</description>
		<link>http://www.goaceh.co/artikel/nasional/2016/06/11/lancarkan-arus-mudik-1-10-juli-truk-dilarang-beroperasi-kecuali#sthash.wld6ZlQV.dpbs</link>
			</item>
	<item>
		<title>Walikota London-Inggris Ini Adalah Seorang Islam, Inilah Agendanya Selama Ramadhan</title>
		<description>Walikota London, Inggris ini adalah seorang Islam. Pada Ramadhan pertama sebagai Walikota Inggris, ada sejumlah agenda yang akan dilakukannya. Inilah yang akan dilakukannya bagi umar Muslim di negara Pangeran Charles itu.
Bulan Ramadhan menjadi salah satu bulan yang ditunggu oleh seluruh . . .</description>
		<link>http://www.goaceh.co/artikel/internasional/2016/06/09/walikota-londoninggris-ini-adalah-seorang-islam-inilah-agendanya-selama-ramadhan#sthash.JzTHCIwv.dpbs</link>
			</item>
	<item>
		<title>Beragama Islam, 7 Artis Hollywood Ini Puasa di Bulan Ramadhan</title>
		<description>Banyak yang tidak tahu bahwa ada beberapa artis Hollywood terkenal yang bergama Islam. Sebagai seorang muslim, tentu saja mereka akan melaksanakan salah satu kewajibannya menjalankan ibadah puasa di bulan Ramadhan.
Kisah perjalanan para artis Hollywood ini bisa sampai . . .</description>
		<link>http://www.goaceh.co/artikel/lifestyle/2016/06/09/beragama-islam-7-artis-hollywood-ini-puasa-di-bulan-ramadhan#sthash.HLWJo8bd.dpuf</link>
			</item>

</channel>
</rss>
